見到阿叔部三星，真心慘

唔知S 乜柒機，用三叔真心慘，iphone 我未見過。

款黎架喎

用家問題

Oled mon質素問題，跌過嘅機好容易出線。三叔，lg，間間廠嘅oled都有呢個問題。
三叔綠線問題依家改善左好多

似s7

是撚蛋啦

用得android 機都係垃圾

係你井底狗姐
賤種又想引戰
Block撚咗你隻傻閪狗先 你繼續吠啦
你好快玩單機

弱智打手，自己打飛機啦，屌你老母廢柴

似S6 EDGE/ S7 EDGE

打手話S6,S7 太舊，不代表三星

唔係水平尺工具咩?

用咩機關你X事咩?